好凍 想搵人攬下禾

如題T_T

開始病病地

有用？

邊個正評我

路過了學校花店

Hi

無晒人

嗨

做咩事？

樓豬我攬下你

好

仲未訓？

訓唔著

點解呀

上面咩事

笑左

痴線佬

禾你老母

吾系甘牙

吾你老豆
系你家姐
甘你細佬
牙你老母